到底係咪真係有"社會信用評分系統"

上網搵又話政府表示絕不實施 咁我當政府信唔過

但係上網搵大陸咩地方實施左又搵極都搵唔到

唯一出名小小既就係徐曉冬單野
有冇人有多D料

之前踢爆過佢個網頁有寫香港啦

正如你喺大陸搵唔到8964一樣

依家GOOGLE搵咩城市實行緊都搵唔到
係咪中共9吹恐嚇

唔同LEVEL喇

佢話無嫁，但唔知點解會裝左D有監控鏡頭既街燈囉，我都知佢話無，但裝左

rthk視點31有兩集，講點解要建立信用評分系統同成效，另一集講‘失信人’

【失敗的下場】香港全面實施社會信用系統 懶人整合包

有埋大陸官方宣傳片
幫身邊既朋友啓蒙